「西波德+朱婷打晒」2018 FIVB 女排國家聯賽 VNL (2)

2018年女排國家聯賽是女排國家聯賽首屆賽事，也是承繼世界女排大獎賽的首屆賽事，共有16支隊伍參加，比賽於5月15日至7月1日進行，決賽在中國南京舉行。改革後的賽事將避免與球隊重複交手的現象。

賽程:
香港站 29-31/5

隊伍:

邊到有得睇

希望追番局

無咩可能

我覺得朱婷某程度上因為當左金哥係偶像有關 金哥都全面
仲要朱婷依家都仲後生 進步當然快
雖然唔中意中國隊 但覺得龔翔宇殺波d姿勢好靚 個點都幾高咁

希望啫，放得朱婷都知日本難打

好冇癮，日本

打街霸都要讓round , 強國讓下好wor

強國心態，可以輸俾巴西美國塞爾維亞，都唔可以輸俾日本

召喚雙盈

五局王者

其實日本都係 輸比中國就喊

以後咪洗旨我睇現場
成場支那人係咁大嗌豬停

上得去睇過佢地啲貼吧都知道，有病

日本7號幾正

識食
石井優希bb

香港站不嬲係咁

7號ok
21 kawaii

有冇ig

好似家入レオ

做咩日本唔出risa

最正果兩個都冇落場

以前絕對冇咁勁！

連MC講野都邊左tone , 首乜L野發，正選就正選啦

收得工了

現場鏡頭正過佢自己啲相

Game over

朱婷啲眼神好認真咁，相反架妹一直笑笑口

中國屌打....呀....唔係係朱婷屌打

好可惜，不過黑後有17 分，唔錯

邊隊可以贏中國隊
美國🇺🇸得唔得

塞爾維亞，美國，意大利可以

Serbia

仲以為日本有得打下, 點知差咁遠, 呢隊日本廢過兩三年前既日本隊好多

聖母下旨打日本一定要贏
日本呢個陣麻麻, 咁都贏到意粉

等睇聽晚黑妹Egonu 屈機

意，美，古

中國25不錯 表現亮眼

Agger
好過7號

真係r爆頭, 呢隊日本都贏到意

佢唔失誤就屈...

荷蘭都贏到，Plak

每次佢起手都替佢緊張

今場發現二個豬隊友 中國10 16
10號永遠接唔到波 又移動速度慢

不怕神一般的對手 只怕豬一般的隊友

荷蘭都唔惹少

日本出黑後，都係想畀佢吸收吓大賽經驗，今年分站賽要打十五場，練吓新人無妨，日本應該預咗入唔到決賽

意應該唔得啦

塞爾維亞又兩點...

2年冇追日本 長岡望悠 RISA 宮下遙都唔見左既
好鍾意16年隊日本 木村 迫田

劉曉彤出名飛一傳 拎一分失一分，開波實送分
丁霞算係咁啦，冇其他二傳掂得過佢，姚迪仲起度真係好難以置信

姚姨姨

長岡上年傷咗冇出，今年先康復，新鍋理沙响場外派毛巾，宮下入咗大名單，但三個星期都唔入出賽名單

聽日日本對阿根廷如果3-0到，應該仲有機會入決賽周既

點解久美唔換人試下🤔

打完日本, 就會收起朱婷la

上年就係咁，跟手輸畀俄羅斯

女朋友想睇聽日果場 如果即日去會唔會有原價飛買

試下睇下官網仲有冇飛賣？ 呢2日入場睇其實係多人但未真係坐爆曬

土耳其 對 俄羅斯

朱婷會唔會太屈
仲要咁後生
支那真係求神拜佛佢唔好傷

上fb放演唱會飛page睇下
我今日個張都係個到原價買番黎

主持真係可以再奶共d

徐家樂好難頂

頭先佢話土耳其教練古迪堤講英文好似發現新大陸咁
大佬，佢教波一向用英文溝通（無論之前教荷蘭/土超都係 ）

好硬頸，唔換人試下夾，今場由頭到尾都冇改善

明明有人可以換

D俄妹攻擊手個個發setter脾氣

Set得西 唔係埋網就唔夠高

明顯中田係特登收埋D人

咁就大敗lor , 難睇到呢

好多都唔到位
不過之前個個都好西

依家既世界第一係邊個？
美國？

暫時第一係強國

派膠派到嚇親

俄羅斯亂起上嚟啲失誤真係可以好柒過份

1. 中國
2. 美國
3. 塞爾維亞
4. 巴西
5. 俄羅斯
6. 日本
7. 意大利
8. 荷蘭

想問咁多位清 有冇邊度有得睇重播
我媽今晚睇唔到強國對日本 我搵極都搵唔到
感激

聽朝730同下午3點 有線2台

冇金哥嘅泡菜真係世界三流

以前教德國都係用英文

一樣道理啫，正如強國冇朱婷都係世界二流

點解荷蘭打南韓都唔俾斯洛積斯抖吓

Week 1無打當抖咗啦

俾Buijs上場搵吓狀態好過喇
自從奧運之後都未見過佢有好狀態

係喎，Daalderop嗰傷好返未呀？好想見到佢呀
唔知係咪因為佢唔係度，搞到要斯洛積斯呢站要全勤，冇人做佢既候補

今年larson,a米依d仲有無打

想問日本女排做乜好似換哂人
剩係認得個後二同肥妹快攻
宮下遙傷左定冇入選

有打，不過唔係場場都打

宮下有入大名單，但係三個星期都冇選佢出賽

日本平均身高有冇175?

ln

176

唔好意思呀清 如果冇收費電視台
大家有冇link
又或者知唔知YouTube 有冇channel 重播
阻住大家討論 抱歉

影左好多相
送張彩蛋比大家先

強国旁述，唔好意思，頂住檔先

多謝清

奇妙個網有重溫睇（粵語）

今晚冇咁大動力睇日本隊，教練太固執唔換人，好肉酸尋晚

現場MC勁嘈，dklm

希望古賀出場

日本今日出返主力

有live link?

強國網，慎入：

個教練玩野死都唔出

最想睇嗰兩個，一個場外拍手，一個可能响觀眾席

樂觀啲睇，留力下星期都好嘅

狗衝緊黎

今年日本隊香港站好冇誠意

今年有世錦賽嘛
下年又有世界盃，奧運輪住嚟，全部主場，留力慢慢試吓啲陣容好過喇

下一站江門站 全部係猛料

阿根庭好唔對路

古賀出咗場啦

咁又唔同，冇咁悶

佢知呀知自己人氣好勁？

個個等睇佢

應該知，上年見好多人搵佢影相

阿根庭真係廢到一個點..

泰妹俾美國蹂躪緊

本身就係魚腩，唔係12支核心球隊

德國終於贏多一場

hill

靚到痴線

美國套新波衫好靚

睇完轉去睇吓美帝先

好期待下星期 美帝 vs 強國

一定支持美國

larson真係睇一場少一場

唔是掛
琴日個正選setter麻麻

等睇美國發球發到強國一傳奔潰

Larson有乜好睇？

田代？可能佢聯賽同黑後同一隊，諗住佢兩個配合好啲卦

核心球員嘛

佢打波好無睇頭 拍吓拍吓咁 hill bb正好多

Ching們尋晚現場有無份噓林鄭

個人nice , 少數會理香港傳媒既核心隊員

泰妹

其實咩叫拍吓拍吓咁

其實幾點開波？

一傳穩定，同埋我覺得佢大波好聰明喎

Hill BB一傳都係計時炸彈，進攻主要靠速度

8:30pm, 好似係

真係只能話佢穩定 觀賞性欠債 同埋唔夠靚女

成個李惠敏咁

會唔會播國歌？

佢觀賞性真係一般
師姐Tom打同樣位置, 但就又靚球技好又有觀賞性

一定會

話時話,larson有無代言香口膠架？如果我係廠商,我一定搵佢做代言人

藍色波波人好正

好好波喎，用腦打波，攻守兼備，最重要係穩定

咁要搵都搵NBA嗰堆代言先喎

以前Tom都好鍾意打波嗰陣趙香口膠

識貨

其實係咩嚟
吉祥物？

話是話，A Glass生完未，幾時先返嚟㗎？
想睇佢組織光速平拉開呀

請問泰國戰況如何？

應該係

美2:0泰

好鍾意睇泰國
覺得睇佢地打波好開心
成日笑笑口
又會有啲戰術睇下
但今次睇幾場佢地都係開局打得好
臨尾比人反cup搞到無咗局
好唔抵

意大利國歌好輕快,聽到好開心

都係唔出lyy

意粉加油

驚亮晒啲底牌掛

攬死朱婷

每次見到強国隊，除咗朱婷，個個鷄手鴨腳好似初學者咁，好搞笑

終國

終国香港站第一敗

輸波個樣仲好笑，死老豆咁

8:2
咁又唔好咁講,我覺得小宇都唔錯丫

仆街
朱婷愈黎愈全面

遲早要學埋影分身術

頭先13分個波朱婷攬網，egonu近網打係三米線內，靚到呢

黑妹攻力應該世界第一

唔穩定

係

大把人好過佢

果球我嘩左出聲,egonu好有決心要打爆鐘果

set到咁

個男主持係咁講意大利有備而黎黎挑戰中国 人地唔通為咗你弓個中国而備咩，睇到自己咁高

12:20 強国有冇諗過會咁？

上埋李媛媛

不過強國不嬲慢熱開，睇吓set 2, set 3先

佢唔咁講，下年隨時冇得撈

強國場上有4個19Xcm

其實強国輸都冇所謂，反正直入決賽，不過啲強国球迷唔係咁諗啫

佢用肺講野 係咁上下

唔輸比日本就冇問題

都攔唔到黑妹啦

最鍾意睇佢哋輸到嬲豬個樣

尋日egonu打到唔上心,今日就上曬火 ,仲有另多個黑妹

sylla唔知係今日狀態好定成熟左，今日幾穩定

喺現場睇緊

又攬死朱婷

支那
朱婷一比人封死就輸到咁

強国一人球隊，朱一冇狀態或者傷咗，差唔多輸得

又一個三米線扣球,痴撚線

麻煩叫班鐘果忍收聲,隔住個mon都覺得好嘈

LYY比人雪完勁咗

以為睇緊古巴彈弓人

我老母話支那班人防守救球淨係識企埋堆, 對腳唔識郁

意大利兩個黑妹 痴線

今日 鐘果撚 同 藍屍 主場

得我支持 🇮🇹

係woo,意大利有兩個路爾斯

今日攬死左3次朱婷

朱大婷今日麻麻地,鐘果危險了

朱婷有得休息啦

今場朱婷啲波啱係比人攔就比人擋起日田
無咗佢就無分攞咁

意粉黑人飛臂幅度大準備時間有點長，對面都擺好陣。

支那冇左朱婷，即刻降一個grade

電視影到班港女，揸住強囯旗好似上咗身咁

點止一個

打到鞋帶都爛

幾好手尾
執番晒d垃圾

叫暫停為左對鞋 第一次見

IPad果個咁似我是歌手果啲

支那冇左朱婷開始雞手鴨腳就好笑

收起朱婷，為輸波作好準備

點解宜家除咗直播就冇晒啲片睇

中國隊

Kit住跌傷可大可少，肯定要安全至上喇

舊年好似有個乜嘢可愛教主，去咗邊？

有藉口話比新人嘗試下場上壓力

中國個setter真係...

騰晒雞 殺完波店網

惠若琪？退咗役啦

打完日本hea打la, 3比0輸比塞爾維亞咪係咁。 郎平好奸

一傳都亂哂籠

運都贏埋

個天都幫埋意粉

裁判盲撚?
啲觀眾個個以為in 叫晒出黎

咁又係,打到成pat屎都去到南京架啦

意大利妹睇得又打得

意粉

好多意粉fans

13-23

中果中果

第二局隨時上唔到15 分

頭先影住班觀眾
手機mon舉晒意粉pizza

淨係同意Egonu打得

咩環境？

大威細威連環重炮

長頭髮黑人個髮型似條頸巾

好正hahahah
個cam man唔係淨係影支那fans算好

意大利2:0強国

大威細威

Chirichella都唔錯喇副攻嚟講

張智霖袁靚靚

係呀係呀
咁快退役

兩公婆都咁樣衰

心臟有事

個心好似有事，支那唯一睇得上眼既球員

朱婷又出去做乜？諗住追三局？

意粉 5, 6, 10, 11, 17, 18號我都要

最正10號

果兩位姐姐仆街啦

意粉10號好正

18都要咁識食

叫加油

叫加油都唔得

可唔可以唔好咁高清

袁靚靚

講還講...

連block幾球

頂呀,頭先影到排藍色吉凳,我明明尋晚睇城票網話全部售罄呀屌

吳君如

有冇5號

個d似係比咪咪隊坐

啦啦

咁d咪咪隊去撚曬邊到

暑假嚟睇啦

有流言話強国唔鍾意，唔知真假

又追一分

即係預左俾意粉啦啦隊,之後強國人唔鐘意唔俾拉拉隊去？痴撚線架？希特拉呀而家

意粉贏係唔係分站冠軍

只係流言，不過之前幾年班友仔都唔鍾意香港搞呢啲，

高手過招

分站冠軍取消

第一日知咩，贏國不嬲都係堂堂正正行獨裁

我記得之前一直都係搵學生,一人一邊支持兩隊打氣架嘛,今年開始冇？

點解唔鍾意
覺得啲啦啦隊好過兩個DJ

第一晚又係咁，赤化得好緊要，體育都咁

以前係4個角for 4隊啦啦隊

國際學校

啱啦 免費請班學生去鳩舉牌 不如放返啲位出嚟

個Tb打得幾好

就係冇放到全部出黎

根本有啦啦隊個氣氛正好多
不過體育赤化都唔係第一日既事
你睇下體育界D咩人

咁突然？

今場好睇，有得打下，尋晚

奇兵

係開賣前已經取消？

定因為今年提早咗唔係暑假打先無搵學生做啦啦隊

落腕靈活又快，通常球員生涯唔會太長。

今年改制，分站不設冠軍，打完五周最高分五隊+強国去南京決賽。

我尋晚諗住上網睇下有冇飛都仲係冇,有就入場睇架嘛

以前都有班學生啦啦隊去接機、今年好似冇左

係
有啦啦隊嘅話無論咩球隊都有人打下氣support
感覺好客好多

考試月啊dllm
利申：學生要趕返屋企睇波

tvb今年冇播?

我講嘅只係流言，所以真係唔知堅定流

胡銘媛?
尋日都打得唔錯

冇 cable版權

真係唔知點解強国啲默契咁差，集訓都一段時間啦

明明香港站唔係以支那主場身份去申請, 係以獨立身份去申請，關佢哋叉事咩

班力架打出古巴味道

呢一下cls

pizza！

pizza 再黎

評述正常好多，唔駛聽king sir 講局點

之前有幾隊黎過香港打都話好鐘意香港呢個安排
話香港俾到呢種其他地方俾唔到既支持氣氛
即使係客套說話都起碼俾到其他地方既人香港係一個好客既旅遊之都
呢個亦都係香港當初承辦呢類大型體育賽事既原意
而家咁樣真係倒退

有人拎意大利國旗手機

今年終於無雷sir

古巴彈跳人

點解? 走左?

有線播嘛

我估唔係無線播

你有接觸過體育界既人就會知
你要明白體育界有權話事果班多數都係親中國

雷蛇唔係排總主席咩

其實年年其他站有線都有播
係以前無線拎到香港站播放權今年拎唔到

霍氏

有自己私家免費台仲益人咩

今年CCTVB真樣衰，女排又冇得播，世界杯又冇得播

拎唔到咪好 唔洗聽到雷蛇把聲

狂風攬死楊芳旭

攔

咁以後買飛入場洗唔洗填藍c定黃c先,要藍c先入得場,仆街親中體育狗

Pasta上力

唔駛做蝕錢項目，除笨有精。

無了無了

女排唔敢講，世界杯有得播應該R到廣告卦？

WC例蝕架wor

冇睇511年報？新聞都講過N次

漢奸郎平

今場意粉兩個黑妹無乜失誤
都抵贏

咁就唔怪得佢唔播啦

依家係咪興舉部iphone就當打氣

朗平笑笑口 假波啊

唔送分已經當贏

咁攪落去，MC會用埋普通話講，就哂蝗

今年入場d強國細路週圍跳，勁冇家教，上年冇咁誇

意大利個10號好靚女
有冇巴打知咩名

紅館樓梯級高斜度高，你懂的。

ON9 MC
好彩電視旁述講解技術同戰述中立好多

直接屌鳩佢啦 三唔識七屌完又唔會點

唔送分仲要攞咁多分

你應該申腳佢地嘛

同問

體育字典徐嘉諾

MC頭先已經用蝗語要觀眾打氣啦 屌

當家花旦 Chirichella

Cristina Chirichella

THX....
真係好撚靚

好鍾意佢既講解
會明白多D點解球員會咁走動同埋教練點解會咩時候換人

終果加油

緊張關頭嘈L住

朱婷放哂水咁, 好HEA

又要睇中國女排，又話人蝗語

有咩運動係徐嘉諾同鍾仔係講唔到

你方碌落嚟唔屈你賠錢咩

我黎睇意大利
同埋我係日本隊fans，唔好屈得就屈

Match point

今場得分加埋唔知有無10分

咁又係，一陣斷手斷腳仲煩

有無live link

費事影響成晚心情，我第一晚去，有吉位，坐開避佢，買佢地怕

剛剛打完

個dj係咪痴撚線,而家disco呀,d歌勁大聲,加埋d強國人,不敢想像現場有幾撚嘈

陣間睇俄妹

好似係排協要求

訓陣睇塞妹

現場睇兩個DJ有時過火得濟人地開緊波佢地都仲叫緊人嗌上一球

正式宣佈香港排聯全面染紅

徐嘉諾老了

即係你都認同，支持中國隊不會反國語啦

我前後左右都講國語

請珍惜 徐嘉諾

算啦 佢咪繼續唔好認自己中國人 繼續奶美國人patpat 繼續比人歧視 繼續比人蝦 屌9佢地都廢事啦 咁條仆x咪唔好打中文 用日文 用英文嘛

你UP乜撚野呀

你點得出"你都認同，支持中國隊不會反國語啦"呢個結論?
麻煩你推論一下，唔好咁低端隨便掉個結論出黎就算

成晚都終國終國咁，諗起都覺得嘈

唔好睇咪唔洗影響你既視覺同聽覺囉
你咪繼續奶英美囉
你認中國人又用中文既 打英文嘛

我係唔認自己係中國人呀，吹咩
我鍾意奶非洲人patpat 比人歧視都得係唔鍾意支持中國隊呀，你又吹咩
黎局我轉撐中國隊囉

咩係

咁星加坡同大馬人都用緊中文喎
仲有，你個名都用緊英文

你條死仆街個名咪又係英文，你係咪英國人啊屌你老母

咁你打英文啦 唔好睇 中國人少你一個都唔覺咖

唔好睇咪唔洗影響你既視覺同聽覺囉
你咪繼續奶中國囉
你認中國人又用英文做名既 打中文嘛

支那人邏輯，唔認中國人就唔可以用中文

鐘果輸左波引曬d五毛入黎 ,明明呢個係清泉高質post

咁你要咁講 我同你一樣 我中意用英文呀

反骨仔邏輯，中意奶英美繼續用中文

咁你憑咩要人人係中國人咩，邊位呀你

你無啦啦做咩係到吠

既然少我一個都唔覺你又走黎理我打咩字支持咩隊?
關你屁事呀?
面就人地俾既，架呢，就你自己攞黎丟既
attention seeker

你咪鍵盤戰士，夠膽係條街講支那人三個字咩 仆街

你咁威威,打殘體字呀嘛,又用英文名又打繁體字但係奶共奶到你咁肉酸

支那漢奸狗，咁撚愛國又用英文

你條死毒L 我係中國人屌你祖宗十八代

你唔中意中國咁又打中文 垃圾美狗

漢奸！又用英文！

我唔中意 奶英美狗 我覺得愛國係高尚

咁點解你又用英文做名既

好過你地班鍵盤戰士啊 夠膽咪出街屌7中國嘛 唔好飲水啊 東江水黎咖 奶共 飲礦物水嘛

mute左佢把啦
阻L住哂

點解唔飲得?俾左錢架喎

用英文就漢奸 咁睇你個名 你一定係漢奸

支那唔賣東江水，係咪你嘔50億出嚟俾粵東呀

礦物水 ,礦泉水都唔識打,新移民黎架你條撚屌

排球POST都有呢D attention seeker黎搞事
真係痴撚線

唔夠講咪mute 囉 loser

有乜好嘈, block左佢

咁鍾意強国隊，死返鄕土排球版啦，同聲同氣呀

咁又係既，同啲講嘢無邏輯既人講嘢又真係好嘥氣既

今年冇頒獎禮

我頭先一開始咪表明左我係漢奸囉，我支持日本隊唔支持中國隊呀嘛，吹咩
你文盲定弱智定無腦呀
好心做attention seeker都俾D水準啦好嗎?
你再係咁我block左你就算

取消左分站冠亞季呀

仲有，我話埋俾你知我個名係日語羅馬字黎
擺明話俾你我係漢奸，你奈得我咩何

仲諗住見多次日本

有無人一陣會睇荷蘭對巴西？

樓上果件咪就係我地最期待嘅小中果嬲嬲豬樣

同時都好想睇土耳其對塞爾維亞
惟有電視+iPad 兩條戰線

兩場波都好正

係要實力相當既球隊對陣先好睇

冇錯，強隊對住魚腩個賽果都估到好冇癮

又有得睇koga

屌 兩場都正

土耳其宜家個陣都唔魚腩啦 好有前途

有全球最頂尖既球員球星陪打，又有古迪堤教
前途無可限量

入final機會仲高過意日韓

荷蘭個setter set d波真係好好

依家所有強隊入面既setter最差就係強國既

荷蘭就係咁 成隊人都有質素
但一倒水可以好撚恐怖
爭個大佬lead住

搞咩,荷蘭開局咁好,忽然d一傳差到呢

發球追住Buijs開 已經玩殘荷蘭

佢哋心理起伏都幾大
唔多識打5局波

同埋真係爭個以前flier咁既核心球員

佢今次VNL已經算接得好，之前仲恐怖，狀態全無咁，同奧運嗰陣完全兩個人

對面巴西個carol係咪佢條女嚟？

個自由人d一傳,你老味

係 仲一齊緊

一開就影到佢 有嚟睇波

其實佢地對賽會唔會打假波

你個名有幾多粒英文字你屋企就死幾多個人

唔會啦 團隊波點打假波

不過之前有人係instagram 問carol “你明知Buijs一傳廢，你對荷蘭時會唔會追住佢開？”
Carol無答兼delete咗個留言

因為點答都係死

我都見到
唔知Stam有冇嚟，好靚呀佢

隔離土耳其同塞爾維亞都出晒主力

矛盾對決,轉唔轉去睇塞對土好呢

頂，想睇呀

屌你 荷蘭終於都換自由人

利申 睇緊

Knip既一傳真係冇眼睇

得罪講句 一傳又廢 樣又唔靚
出嚟做咩？

Stam 退左役冇人用，得返佢同schoot
Stam都係主攻改成自由人

點解啲一傳可以日日練都咁差？

真係下下追住保爾斯開波

塞隊果邊咩局況？

幾緊湊 好睇

連出名好既發球依家都冇埋
攔網又屎

荷蘭快啲搞返好啲一傳啦

次次睇柏克打波都好想笑 ,勁大動作,扣完波成日跌係地

致命既保爾斯一傳

又輸一傳 無眼睇

好心第三局換Daarlderop上去試下啦

幾局波都少俾斯洛積斯打,係咪傷左未好番？

一傳差 都唔到二傳揀傳比邊個啦

你又岩woo

巴西個16號殺波好重火力

tandara咁肥都咁勁,再瘦d真係不得了

當今女排頭5主攻,係肥左d姐

成隻牛咁大隻

Natalia養傷緊 靠晒佢

Carol出嚟喇
有得睇佢打Buijs

呢個又係顛既

彈跳力驚人

得183 但跳得好高 騰空又耐
希望佢傷完出嚟打得返以前咁

佢開波落保爾斯到

「baby 我唔係專登架」

我覺得荷蘭人好斯文,贏局既聲都唔夠強國人輸波果種嘈既1/3

一傳防守都好好

人哋係優秀民族嚟㗎嘛，點同生番比

轉左台,土耳奇真係好大進步,再打多幾年上埋一線都有可能

103.2 kmh 痴線 大力到

成架小巴撞埋嚟

嗰邊戰況如何

1:1 土耳奇領先第三局

塞爾維亞突然食緊屎 連環失誤
（大分1:1 打緊第三局）

竟然

歐洲姊妹團果然鍾意混戰

保斯高域係咁比人block到

佢同馬希露域今日都唔開扣球式既點解？

係土耳其打波俾人摸熟摸透

土 2:1 塞,塞隊一傳食左屎呀,仲衰過荷蘭？唔係自己主場先黎輸呀

最尾嗰球做乜撚嘢

同荷蘭一樣主場輸

荷蘭個中間得個高字,蠢撚過隻豬

開失好多呀 所以改開跳漂囉

攔網形同擺設，痴線
Kruijf快啲好返

原來係咁,唔怪得啦

佢今日算打得唔錯
但都係輸佢 如果佢22:21果下快攻打好啲 和咗啦⋯⋯
都係robin de kruijf好啲 不過佢養緊傷

嘩,估唔到塞對土咁好睇 ,恭喜塞隊主場力保不失,ching們訓啦

呢場塞爾維亞都算打得差

個人想睇俄妹入到頭5 不過下星期又美國又中國..

Ching下次放分排名好啲
因為贏波都有分拎3分定2分

好，冇問題

你筆畫幾多咪死咁多個囉 講野咁毒 小心你下一代 啊 話明係毒L 那有女

我好愛紗理那

Miss左最後哥場
邊到有得睇返？

金延璟歸隊 去左泰國了

邊一場？

Kim淨係打亞洲賽區

想問下其實係咪冇人睇男排,次次呢到到男排既日程就靜過圖書館

我自己就淨係睇女排

好慘。。。同一個項目關注度差咁多

岩時間會睇

但通常都係半夜

唔係丫,岩岩先睇完seb vs rus,打足五局好睇woo

Agree, 有速度又勤力肯上快攻上背飛
有球一傳離網佢都冇扮衝上個網到為掩護而跳
開網上快, setter又真係set~ 中果空網
佢開完波後排守一球移動都快
不過都係守唔起但起碼有sense唔係hea咗佢
每次欄到網都好撚有型慶祝😍😍
Pasta在回來了
Lo Bianca 退落嚟後最fit嘅陣容

日本隊第四周名單：
（3）岩坂（4）新鍋（7）石井（8）內瀨戶（9）島村（10）富永（11）鍋谷（13）奧村（15）井上（18）高橋（21）黑後（22）田代 （24)芥川（27）戶冮

終於出鍋谷
但冇左古賀

頭兩日日本打下午4:00，返工冇得睇
唯有睇夜場美帝，塞爾維亞

宮下molamolamola

睇情況，富永主二傳個位好穩，睇吓有有機會做副手啦

今個星期荷蘭站同江門站全部都係勁嘢

Robinson打自由人, 有冇set後排比佢打

我上個星期睇左江門個賽程,覺得實在太值得睇,所以我顛到買左聽日美國對巴西果場睇現場,感受下兩隊世界一級球隊既比賽

上江門睇？

係呀,睇現場

佩服

咁岩做緊廢青,我諗真係冇咩幾可有機會睇到現場巴西對美國,所以把手一橫就尻衝去買飛睇,仲要呢場冇咩人睇飛又平,諗唔到唔去睇既理由

p.s. 而家去買江門巴士飛

都唔知話美國重鎚手多人定係唔夠自由人好，連robinson都要打自由人，好大才小用

勁呀Ching
巴美真係好值得睇
好期待呢場
Btw, 江門站支那領隊係安家傑，應該會比美帝橫掃

上面個個未放工，一定少人，所以根本今年安排得差，周末打咪好囉

江門安家杰帶隊？等睇坐底輸兩場

係，應該巴美都會輸

江門個場既地板咩事

想問下有有link睇直播

係呀,有中國d飛買到貴一貴,冇中國就平到笑,所以我淨係睇巴西對美國就算,可以靜靜地觀賽

周未打d強國人都未必會睇冇強國隊既賽事啦

又俾人炒

土好勁

啲飛幾錢呀？睇緊live 美俄呢場入場人數都OK喎，不過佢好似安排啲觀眾全部坐晒係camera影到嗰邊

公司偷睇日本中，啲發球好似差咗

土耳其究竟俾日本追返幾多個set point

土未必夠日本嚟

俄羅斯二傳想點...

有強國
280 480 780
冇
80 180 280
窮撚如我用80人仔就睇到巴美
岩岩返到屋企,美國係咪冇出曬主力留力聽日打巴西？
係我就fatfat啦

第二局日本出番力又領先喎

Startseva 打後既二傳全部係垃圾，肥婆pankova 最垃圾，次次睇都成肚火

差咁遠
打俄國唔洗出晒主力喇
Larson係下面拍手嗰樣好呆

一傳又西

美國而家未出曬主力都打得幾輕鬆

個日睇番2015 RUSSIA VS SERBIA
pankova D 2傳....淨係傳到主攻...其他...守又守唔到

一傳西到好多時二傳淨係可以接到個波根本組織唔到戰術

球手既進攻又冇一個有以前四架馬車既威力

所以依家只可以加速打，唔再係以前傳統既高舉高打

又西一傳

日本輸第二局

呢件肥婆唔係靠父幹撚入到國家隊咩
睇親佢傳俾Goncharova啲波都係要扭住條腰就快斷嚟打

日本2020年都唔知點算

老豆係邊位

可以睇埋世錦賽先，反正練兵味濃

秘密練兵, 未係打真軍既時候

就係依家帶緊隊既pankov

今次日本賽程，直頭係俾黑後吸收大賽經驗

Hill姐笑到

世錦賽，世界杯，奧運 全部係主辦地， 梗係用VNL嚟練兵

第三局日本大比數贏，可能有五局睇

鍋谷有冇落場

有

即刻俾人打爆

日本攪咩

對面一大力打就唔識打

慘呀 比人淘🤦‍♀️🤦‍♀️不過比d掌聲佢地啦 都努力過☹️

一讚就輸

落咗一陣

男排：（1） 巴西、（2） 美國、（3） 波蘭
女排：（1） 中國、（2） 美國、（3） 塞爾維亞

咁依家又揀佢入隊？

中國強陣喎 出返袁心玥

一聽尖叫聲，就知袁2m有出

勁煩膠

不見其人先聞其聲

個dj好嘈

咦，之前睇見有張圖話支那領隊係安家傑喎

明明下晝俄美個場仲有廣東話，依家全部變返支那話

自膠，好彩仲有廣東話

又有廣東話啦

巴西d一傳食左屎

邊到

好似唔見Natalia

巴西對強国，dj間唔中講

發球又冇攻擊性，支那啲一傳幾乎個個到位，快攻打到風山水起

始終都係廣東，點都要講幾句既

總決賽都有啲機 分組賽唔會見到佢啦
佢都仲係康復緊

Gabi今日
利申：佢fans

原來傷咗 佢喺度士氣好好多

斷斷續續傷咗成個season

原來肛門打
唔怪得咁柒嘈

求神拜佛聽日巴西唔好打成咁

好腳法

巴西d人發夢咁

巴西d一傳仲衰過學屆比賽，唔輸就奇啦

佢班師姐見到實激到爆血管

巴西今日咩事，咁多errors

快啲醒啦，巴西

真係冇眼睇，俾番南美人既熱血，come on

開始醒啦

好想睇支那女排仆街

宜加先似番啲樣

點解呢對支那好似勁咗咁，明明對意大利個陣冇咁強

1:1
想嚇死人咩

今日巴西一傳差過支那

唔排除強國打假 ,反正之前打成點都直入決賽架啦

LYY正選第三局

之前有袁心玥個陣無朱婷 有朱婷無袁心玥

朱袁章個章未出現添

13號開波準備好on9

好掛住張常寧bb，應該世錦先有機會見到

意粉不嬲都係支那苦主嚟
係陳忠和年代開始幾乎所有大賽都係逢意粉必輸
就算贏都係好艱難先贏到
意粉亦都係第一隊搵出嗰陣支那打法漏洞既球隊
所以支那最驚意粉
2002年世錦賽支那小組賽故意輸俾希臘，
8強賽為左避開意粉
係複賽對南韓嗰陣以後備球員出賽打假波輸比南韓0:3
最後惡有惡報，以為對巴西大勝算, 點知巴西個陣贏佐
最後支那受到國際譴責，陳忠和差啲落台
上個週期意粉新老交替唔多掂
依家佢哋開始成熟，人哋結合亞洲歐洲打法
地面功夫好過你，攔網好過你，進攻又得，支那想贏邊有咁易

個陣輸0：3不特止重要輸好多分
Centoni都7-80％得分成功率

其實李yy咁好qn,點解唔俾多d佢上場代替劉曉同

佢落場會比人追佢開波 要接應幫手接 相對會有機會少左一點攻 不過試下陣無防

嗰陣Centoni, Togut一打支那就痴左線咁，成功率超高

Togut都叫gur d丫打其他隊都勁 centoni真係唔明

佢兩個打支那勁有心得

頭先個球做咩？miss左

巴西頭先挑戰咩？

Block touch

中國隊今晚一傳防守唔錯 但關鍵時刻得朱婷有得分能力
朱婷局末係後排 前排三點攻全面啞火

終於知道支那點解第一場波要安排對巴西

點解

而家朱婷後生就可以咁打，過多幾年想打死佢咩，睇金哥就知，前車可鑑

夠啦屌你，小蘋果夠未，好撚煩

你是我的小啊小蘋果

已負皮

牌面嚟講支那打俄妹應該會3:0 / 3:1
所以擺第二場打俄妹會輕鬆啲

同埋佢哋預左打巴西會5局波，會攰
如果第二場先打巴西，咁第三場又打美國體能未必會咁好

咁巴美第二日對決完到第三日支那對美帝
係體能上嚟講點都對支那有利

利申：9up

強国球迷已經幻想緊朱婷嗰妹接班，但係好多姊妹同様打排球，但成就未必一樣，木村沙織同木村美里已經係好例子

金哥之前要carry成隊豬隊友好辛苦
朱婷對角暫時張常寧係最好選項

朱婷個妹？呢個未聽過，都打排球？

朱婷啲隊友算好好多架喇
金哥真係全部豬隊友

比返Natalie我

決賽周比返你

有好似一至兩個，朱婷一出名，已經有強国教練𥄫住

其實可能世錦先打

Fe Garay 去左邊

乜政府唔係唔比生咁多咩？好似話朱婷係quota以外的

巴西第一局就話未入局姐，呢局又係咁

有妹都冇用，又未必打得勁

俾錢就得

屌你。。。個dj真係好撚嘔心

巴西唔啱打持久戰，打五局多數輸

Tandara頭先嗰個跑動2號位進攻笑死我

唔係喎，反而佢哋啱打五局波喎，多數贏

肥坦

佢出道時，一早報導佢屋企係超生，農村地方少人理卦？

快d輸左佢打第五局

有無人記得以前巴西接應有個colombo

巴西呢局要咩無咩

好似中國打多明尼加咁

金哥依家先黎個李在英

巴西加油

佢唔係主攻嚟咩？

巴西好波

巴西

呢局先似返d樣

剛剛上網查，朱婷全家係五姊妹，佢排第三，底下有兩個妹

5局波佢哋好在行
希望贏到啦

Lead 住兩分，贏埋佢呀，巴西

呢個世界冇幾多個大細威

係呀，係強国球迷幻想之嘛

會打世錦

不得不讚朱婷

露bra...

次次危急關頭都係靠朱婷

呢到冇人彈過朱婷

屌，tandara係後排，好撚驚，頂住呀

郎平執到寶啦，冇朱婷上周期邊有咁風光？

肥坦鬥朱婷

我無話有人彈佢

我讚佢有膽色同d波處理得好

Touch

輸撚咗

Exact7ly, 奧運小組賽都爭啲要執包袱扯

巴西16號真係好撚勁

朱婷唯一缺點=樣

巴西好嘢

寒哂背

兩局打到垃圾咁都贏到，但係聽日唔睇好巴西啦，今日美國贏得咁輕鬆，巴西就打到死先贏到，美國聽日好大機會

一陣睇意大利先

成個慈禧咁

佢係打得好，係好好添，如果唔係邊值呢個身價

話咁快 serbia vs italy 就開局

呢兩隊好睇

又可以J塞隊

個場咁空嘅

放心啦 靚個d唔會咁做

保高斯域 vs Egonu

朱婷34分都救唔到場波

調轉咗來講
郎平冇揾到朱婷
邊會重新執教中國隊

郎平又唔係冇腦

輸左係2號位到 其實第三局應該贏

根本而家就係中國女排=朱婷
朱婷=整個中國女排

Boskovic又靚又打得

支那接應一向唔掂

仲要夠後生，有排打

以前周蘇紅ok喎

都可以咁講，冇件好野佢都唔會走去教，返美國養老好過

一個朱婷已經夠cover晒所有弱點，又可以幫佢哋攞晒所有光環

呢個既一傳係神級，仲勁過自由人
不過佢呢套打法依家已經outdated
冇佢咁神級既一傳2號位唔洗打，人哋直接攔4號位已經夠

意大行10號

有預感啲波再係咁傳到鬼五馬六俾朱婷打調整攻，遅早出事

以前個丘愛華都好ok其實

幾靚女

基絲甸娜?

唔見米哈嘅

好似係，我見幾靚女

好似話冇打呢一站

係
Cristina Chirichella

好似中文多數係叫 芝里舒娜?

佢場上outlook好過平時outlook好多
佢一化妝即刻變巫婆

利申：佢fans

收埋力架打塞隊？

ig見過佢個黑濃妝

Bosetti 傷左？

講還講

你要圖？

想睇egonu高清大圖

好似shemale

好恐怖

我頂，拉拉下見到差d嚇親,呢個唔係波斯bb黎架，成隻鬼咁

但佢場上真係好charm

呢個post定上個post有啦，你睇圖片模式就有，諗清楚先不過

佢化妝之後好黑暗，邊撚個教佢咁樣化架

嘩，咁咁先睇到個場地都幾雞下woo,好似香港普通果d體育館咁既

隨時食波餅

塞爾維亞成隊都係咁化
可能佢國家興咁樣

你快d係佢ig到留言叫佢學下韓式裸妝

不過睇波就正，勁近，可以瘋狂影佢地閃卡

Rasic都係咁化, 但好正常

有冇馬希路域化妝相，好想睇

Ivanovic幾靚女 個人問題多d

塞隊最靚其實係二傳

下 唔係busa咩？

我覺得姐，人人口味都唔同架啦

9號仔？

塞爾維亞搞咩倒水反輸

唔係呀，佢地都唔係黑暗風

好心啦，波斯俾人重點封網就試下打4號位啦

我覺得Bjelica 最靚

塞隊講樣真係超班

我覺察得荷蘭正啲

Boskovic今日好唔順

想打死我波斯bb咩，球球都隊俾佢

封完保斯又封egonu

一陣有得睇，但我頂唔順啦

King[img]

講緊我Stam BB?

唉,塞隊冇左馬希露域要輸啦,4號位好似隱左形咁,波斯好慘

攰死佢
塞隊封唔到Egonu都算，連Bosetti都封唔到

唉。。。訓覺

無啦 20號擺明用嚟接一傳加防守
19號之前都話佢廢 唔出米哈得一點攻
今日中間快攻又打唔起
搞到打死波斯

支那

之前塞爾維亞個setter咪奶過野搞到無得搞歐錦賽囉

係，上年
真係好賤

Plak瘋狂救起多明尼加既強攻

依個

意大利黑妹Sylla 都響嗰年奶埋嘢

吓？咩事？唔係好知添

肉類入面含有瘦肉精，內含禁藥

Ching係咪係現場睇緊美巴大戰

yes

巧正
今日 艾堅拉迪娥有上場

係呀，我買最平飛都唔係好遠咋woo
好正，係入場時好混亂

大陸上到連登

vpn, 有時唔洗都得

正喎，個位都唔差
不過好似嗰邊好大雨？

又響公司偷睇日本，做冗員

個場好少人
係呀都落緊雨

嗰場好似幾正

新場，旁邊其他館仲起緊，呢個好似係主場第一個賽事

我都睇緊

今晚睇埋強国對俄羅斯？

唔睇，好貴

璟璟暫時狀態好似唔係好好

現場睇艾堅跳得勁高，正

呢隊日本好海鮮，居然領先

幾錢？

我今年有去澳門睇中國對塞爾維亞 場細細 咁岩又坐爆 都幾好氣氛

好想睇直播好想睇直播好想睇直播好想睇直播好想睇直播好想睇直播好想睇直播

冇人睇美國對巴西??

280 480 780 人仔

痴咗線，無拿拿場務叫曬我地最平飛既坐落下面，我諗我而家坐緊係最貴，勁近

咁正

因為個camera係影下面啲貴飛位，睇落嗰場冇咁吉，昨日都係咁，但一掃上上面好吉，冇人既

而家係咁

用電話偷偷睇得唔得？

情願坐上面喎

日本都唔係打得好好

表現好飄忽

痴線，美國啲速度快到

其實好近，係我部手機衰表現唔到出黎

Jordon Larson好撚勁

好穩定成功率都好高

早排先有人踩完佢黎

鍋谷場外拍手

好似唔夠你原來嗰位咁中間？睇到一邊睇唔到另一邊咁？

冇金哥嘅韓國，呢局都唔知上唔上到15 分..

現場睇先睇得到larson有幾勁，之前睇電視唔覺，下下都勁大力重扣

吓？佢冇上場？

都唔會呀，hill bb同我差十米都冇

比田代食叉燒

公司睇，唔可以太明目張膽，不過第二局唔見佢

好想一睹Hill BB芳顏

金哥狀態唔好+比人追發 換出左

啲人唔識波唔使理佢地啦

金哥第三局出番嚟

話是話，美國另一個接應路維去佐邊？
好耐冇見過佢了

退休唔打波了

金哥一上返黎即刻成隊追住黎開

吓？咁後生

可能讀1-2年書又復出

murphy?

講緊Lowe

Murphy廢廢哋

RISA

做咩今日無左adam

唔好咁啦，我都幾鐘意佢

輪流打

一個人玩殘左韓國

日本打完，石井好似表現唔錯

撚狗咁撚

tandara都收埋左

risa bb又勁又可愛

有冇link??

日本打得唔算好但韓國打得更差

如果15，16全日本有佢份就好啦

唔好再提真鍋搞出黎呢一pat屎, 冇眼睇

差唔多收工，返屋企剛剛好睇俄羅斯

usa

冇睇，贏咗？

3比1,tandara打左一局就冇打

USA

今晚睇唔到RUS，睇既巴打唔該live吓

話說，前幾日有一隊美國大學生聯隊去咗強国，同四隊省隊打五場比賽，成績四勝一負，可見美國後備力量真係強大

美國因為大學有高水平比賽 真係keep住培訓到新人出嚟

朱婷琴晚打完抽筋喎，冇得休息？

美國有200隊大學生隊，應該冇邊個國家既後備力量可以有咁強大，仲要全部係大學生

第一局好可惜

希望世錦睇到佢地

塞隊都打緊咩？

10:30

而家係酒店睇緊cctv播中國，唔知會唔會播塞隊

Goncha BB

聽日仲睇巴西隊俄妹？

其實俄羅斯已經比平時多來回球

唔睇啦，不過住一晚先返香港冇咁辛苦姐

我都想俄至少攞到局

依家打成點?

強國2:0

江門站小禮物

輸2局

比賽個場係咪市區㗎？

聽日中美大戰香港時間幾點？

唔好俾強國輕鬆 3:0 喇 屌

應該都係7:30pm

7:00

留名睇大戰

唔該點都同我贏返局喇

就睇你朱婷體力頂唔頂到打美國

唔係，但唔算遠，有巴士去到果到，去到要行一大段路因為好多個場館

戰鬥民族明明領先，又俾人追番

應該強國贏唔到 ，我今日睇larson, hill bb同艾堅狀態都好好

咁就安心好多

呢隊美國 個個都fit 對咩人都唔驚啦

俄羅斯d副攻今日無掂過波咁

咁都in

點解俄妹咁廢

而家先黎追分

老俄

冇啦

3:0 輸...

有冇人一陣睇 荷蘭對意粉?

兩隊波啲速度快到眼都花，好似睇緊男排對壘咁

輕鬆1:0

意粉唔知幾時先可以贏返次荷蘭

荷蘭有技術有高度又後生同多靚女
但Slöetjes一落後排就唔識攻
加多個爭氣主攻至得
否則都係四強料子

荷蘭主要係缺少有穩定一傳既主攻
依家基本上除左Grothues善算穩定之外，
Buijs , Plak, 全部係計時炸彈，成日失驚無神就會一傳奔潰
有個攻防比較平衡既Peterson又走左去讀書回歸無望
另一個小將Daalderop算係攻防比較平衡既主攻
但Morrison又成日唔俾機會佢上場
唔知係咪唔想咁快俾人研究晒，留落世錦賽當奇兵用

好在荷蘭既主攻幾乎都可以當接應用
咁sloetjes有乜三長兩短或者退役之後都仲有人頂上
但Grothues呢個攻防核心退左之後暫時仲未有人可以取代佢個位，呢個先係荷蘭最令人頭痛既地方

Btw, 意粉既平均年齡仲細過荷蘭一歲, 意粉22，荷蘭23

Sloetjes俾 Bosetti個打到隻眼，痛到係咁標眼水

荷蘭竟然輸左
2:3

又雙黑發威？

Sylla係作後備球員上場一陣
主力係Bosetti + Pietrini + Egonu
Egonu昨晚狀態嘛嘛，成日俾荷蘭封死，反而新人Pietrini發揮唔錯

不過輸都係因為荷蘭自己on9, 勁多低級errors，尤其係Plak, 一傳成日接飛

今日日本打幾點

應該7:10，同強国差唔多時間打

thanks

俄妹lead緊巴西18:12

25:15

第二局一開波巴西又lead緊俄妹 7:0
呢兩隊攪咩

巴西搞咩啫
俄一向都咁海鮮架啦

巴西依家既一傳都好唔穩定

巴個日贏支那都有d運仔

想俄羅斯嬴...

你用web定app睇㗎？

Block 香港？

App

依家睇緊Youtube低清版

未試其他
如果係咁世界杯都睇唔到

巴西啲接發球

我用app仲睇到喎

都係唔得 唔知點解

想問仲有無其他方法睇到？
係電腦睇企鵝直播 係黑唒個畫面 淨係睇到啲彈幕
app都試過 寫住咩牌權問題

轉VPN囉

屌

被ban了

俄妹，真係想屌出聲，點解可以咁廢
明明大把機會

佢地萬年問題
到重要關頭發瘟

俄真係要等干查露娃同高舒利娃出返嚟先掂

會打世錦？

真係自己攞嚟衰，痴Q線
個二傳個腦係咪食左屎
Parubets 連續被block三個波都仲夠膽死俾佢
Parubets呢件死蠢，啲波打唔到好心唔好夾硬嚟死打喇
人哋巴西個blocker已經企定定係度等你喇
處理過去先喇on9
Set5 真係輸吓個on9二傳同Patubets度

重要關頭冇一個落到波，睇見都心up

前者應該打啦，後者睇傷完未

睇instagram見高舒開始做gym慢慢操返狀態體能

sokolova 有入選36人大名單既libero
唔知世錦賽會唔會見到佢

Libero. 想攰死人咩
好似巴西男排個 murilo 咁

可能娘娘自己都想打呢

佢好似1977 都41歲喇喎 雖然我係因為佢先開始中意睇排球 但如果係真都有d心痛

一傳都唔可以叫靚
然後隊長今次唔算打得突出 無咩信心 所以比佢後排都無用
第四局靚所以先係咁比副攻

轉VPN睇到

NIPPON

美國Scott 40歲仲打緊奧運呀

有無其他link?
無vpn啊

日本收左錢呀

睇睇得唔得先

［url]

睇睇得唔得先[/quote]

又打錯，自己copy 條link睇吓得唔得，睇波先

鍋谷一出就開球ace

想訓練日本打逆境波？

鍋谷只係發球？唔派佢打？

有冇人覺得日本好似打假波咁

青年軍都冇佢哋打得咁衰

有感覺 冇理由打成咁

轉睇 美帝 對 支那

呢分，冇默契到好假..

有冇LINK? BLOCK 哂既

一係比人落降頭, 一係打假波

就算平時冇態都唔會打成咁

有幾分打得幾好 但之後就好似特登讓對面咁讓返幾分

請自行上章魚tv搵

睇多陣再唔對路，轉去睇美帝算

支那廢到

泰攔網都唔係高, 冇理由落網/BLOCK到咁多次, 仲衰過對鬼妹

美帝第一局輕鬆贏 25:20

強国主力？

Good

得罪講句，支那咩陣勢都係輸

WTF，鍋谷只出嚟發球？

push

只要美帝唔發瘟，支那係冇得打
支那所有球隊最驚美帝

3

其實仲有意大利，塞爾維亞，若果冇朱婷嘅話，應該日本韓國都贏到強国

日本搞乜鳩

強國朱婷，真心堅，一人球隊，心服口服

us有冇出hills？

有朱婷既支那每次打荷蘭都好吃力

換nana同內瀨户

冇呀
今日係Hackley同Larson打對角

仲諗住有得睇Hill BB發球發到支那一傳周圍飛添

呢局日本好咗，唔通咁老定想追3局？

唔該！

冇hills讓賽wor , 最重要核心

核心係Larson呀

睇hills一大享受，有樣，有球技，又夠串

冇就睇波動力減半

小弟睇波動力核心

日本係古賀

劇本